[情人節齊賀] MOMOLAND柳婷安-iKON宋尹亨戀愛中

【體育首爾獨家】[iKON宋尹亨-MOMOLAND柳婷安戀愛中,新年愛豆CP誕生!]
14日根據體育首爾獨家報導,KON宋尹亨 - momoland柳婷安正在戀愛中,是由歌謠界前後輩關係熟悉起來,於3月~4月之前開始戀愛

召喚ＭＭＬ撚，你點睇阿？

條傻鳩淨係睇nancy

條粉皮又入嚟我心心nancy

我愛❤MOMOLAND
我愛❤NANCY
宋尹亨❤柳婷安

依家四代女團新人咁快就急住搵男idol拍拖 上個月jennie今個月 Daisy

MOMOLAND❤IKON

好彩唔係NANCY
如果唔係條傻鳩實發癲

MML正式收皮

下個月就係舒華同我

怕乜佢仲有個雨琦

佢黑雨琦

下下個月就係我同我熊

熊咸左

上面2個收啦

blackpink都未收

mml傻鳩應該匿埋一邊喊緊

Daisy

允亨唔差啦 靚仔

咩藝人無時間拍拖, 初出道事業為重唔拍拖都係大話
咁係無拍拖呀, SP咋嘛

係我就溝 妍雨/Nancy

mml條撚樣淨係識yeonwoo同nancy
呢條二打六wfc

jooe呢

我wendy

YG-「二人互有好感，見了幾次，但不是戀愛的關係」；MLD-「3個月前就開始有好感並正在交往」。

男個間話無拍，女個間話拍緊
可唔可以夾好口供先阿大佬

你wendy情人節比人18+

蝦9人地係MOMOLAND姐
SM既話撚敢縮咩

心痛 daisy

yg會回應架咩原來

咁又係…上次唔敢講嘢…

反手一個意思依家係你條女送上門自己以為拍緊拖渣

Ikon d fans 依家屌緊momoland利用佢地炒新聞

第一次知ikon有呢個人

MOMOLAND傻狗準備出場

好擔心IZONE D妹妹會比班MK仔溝

空降天使金彩元同MK仔瘋狂做愛

條仔仲要咁

啱呀

可唔可以搵個MK子食左柔理佢?

條仔當你sp

佢係咪未撚訓醒

j緊雨琦

我食左 thx

MML狗話退出

收聲啦 我舐柔理的pussy juice

之前iKON先喺偶運好肉緊幫IZ*ONE打氣，話係以為同Team一齊計分喎 放心，曹婦咁姣，一定有仔食啦

傻西ikon收聲啦 我同佢地連fans一齊做忌

你會舐埋好多人嘅口水同精

個男嘅喺隊內做門面都做到咁霉，可能Daisy都出名過佢少少

MML 終於收皮

我成隊淨係認到打鳩人果個...

米色情拉==

MML佬蒲頭未

支持mmld

邊有人夠膽搶到佢鏡，唔驚被人打咩

已經脫咗飯

YG啲團就算門面被投閒置散，都一定有人識架，但呢隊剩係得雙b一具係有人識架咋

佢仲要作歌比mml...

佢之前夠話作比GUGUDAN啦

之前都話要作歌比gugudan
咪又脫飯

笑4

打柒佢老母

我心心吳夏榮

你連娛樂台班傻9都打唔贏

ITZY時代黎了

雨琦❤同我

咁都好啲

放棄mml了?

收皮啦 推廣依家野你識條春咩

識貨 但Nancy我的

準備轉會Itzy

哈哈哈

未

mml條粉皮終於返嚟啦